[最強文宣]中國要意粉比錢買口罩 我哋免費送口罩比意粉

呢招會大大增加我哋係世界同意大利社會既軟實力

我知呢到有唔少人屌意粉唔戴口罩
但依家支那比人踢爆要意大利比錢買口罩
如果香港有足夠口罩自用
我哋可以送d口罩比意粉醫護
為咗唔好比港共同支那攞光環
我哋可以用抗爭者/比較黃既權威醫生(何柏良)既名義送出去
再搵local media傳出去
呢個reporter，Giulia Pompili信得過 佢生存既意義就係屌中共
呢次屌中共要意大利比錢買口罩

當面係習大大訪意既時候屌支那 屌到中國大使館叫佢收聲佢都唔收 之後即日再屌

如果何柏良隔空比到意見又幫到意大利手
香港即刻係意大利出曬名

我哋要光復香港就要增加軟實力打長線

搵人push下 推唔到

首先，會比人騎硬劫，eg藍媽，林鄭，支那
然後，邊到有咁多口罩。要有效。
同埋，班友自尊心咁強，話捐比醫護果d人地易受d
btw可能強國都係賣二手資料罩比人。

「我哋可以用抗爭者/比較黃既權威醫生(何柏良)既名義送出去」

齋睇呢到都知有問題 唔夠手足用仲要送 文宣唔係咁

送口罩呢點已經戇鳩，香港自己都唔夠點幫到意大利，更何況攞自己啲資源去慷他人之慨

所以要香港夠自用先...wiki wong起到廠做口罩外交

唔好咁on9 la,我地自己都唔夠用啦

所以要一早插旗 搵黃醫生/眾志個名捐
再搵local media禁spreaf

你自己都唔夠用

意大利 德國 法國 英國 瑞士
救到幾多個？
自己都救唔到

所以我咪話香港首要要夠罩自用覺睇清楚先屌好唔好

個文宣plan可以集思廣益再改善

要香港夠自用先捐比其他國家
有幫個我地既國家係首要
Denmark
Sweden
Germany
Usa
Etc...

唔送 完

兩盒, thx🙏

兩盒 too thx🙇‍♀️

類似既post有人開過啦，都係果句，反對

以黃絲名義 捐口罩去美國

自己都唔夠用 點送呀大佬

你睇睇台灣
有無四圍捐口罩？

香港有大貨供應我會支持
利申得一盒

3盒 thanks

咁你可以摺埋先，唔會夠自用
此post已完

Ok 我會自己收皮先

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手